Title: Oggi sapremo
Date: 2007-01-31
Category: altro
Slug: oggi-sapremo
Author: Karim N Gorjux
Summary: In ogni caso domani avvierò le procedure con Mat per iniziare l'attività, ma oggi pomeriggio saprò se il nostro business plan è stato approvato dalla commissione della provincia di Cuneo e quindi[...]

In ogni caso domani avvierò le procedure con [Mat](http://blog.wastedthoughts.net/) per iniziare l'attività, ma oggi pomeriggio saprò se il nostro business plan è stato approvato dalla commissione della provincia di Cuneo e quindi se ne godremo di tutti i vantaggi.


 In ogni caso è una vittoria, da domani si inizia!

